金融鳩up：有無諗過美帝今次QE只係補返蒸發左既金額

菲比斯蝕左800億係蒸發左既數

侵侵好心叫聯儲局印錢加返廢老流動性

利申：讀ive，做保安，住公屋，43碎